返工搭車訓覺會頸痛？

次次搭車想訓覺
個頭挨後/前冇幾耐就會開始頸痛
完全訓唔到
有冇長期搭車訓覺既人可以分享下有咩技術/心得

我多數會挨個頭落隔籬大隻哥哥個膊頭上面瞓

利申：非Gay

挨完可以醫院見

每朝都有個女仔帶定個充氣頸枕，一上車就泵泵泵

呢啲咪老江湖
我就黎帶個搭飛機用個啲頸枕返工

試下坐直個身休息
慣左就ok 又唔傷身
覺痛已經嚮晒紅燈
背痛手痛頭痛好快來搵你

坐近窗邊位 成日恰下恰下用頭撞玻璃 好痛

我個站上車永遠得返走廊位
有塊玻璃頂住好好多

九巴啲垃圾櫈 唔瞓都會頸痛

坐直之後橋手最舒服